[ 不是割蓆 ] 唔好係自己防線內放火，記住諗清楚行動效果。

純粹提醒一下，
頭先見d火種跌左係自己防線內，
但義士都繼續加大火勢，最後只係燒到等消防救，暫時睇真係未見到行動目的，記住義士當下果刻真係要諗清楚

而記住除左策略、效果上既問題
亦記住最緊要最緊要唔好整傷自己人

最後，
記住8月5日罷工罷市課

記住要小心就得

8月5日罷工罷市罷課

消防救完火班暴徒就走曬

都唔知係咪有心拖延

當然拖延有用，
不過其實頭先睇，
大家游擊班警都捉唔到人
感覺頭先情況未必需要有火

當然依個只係我睇live既片面睇法

前線記住諗清楚 "遊擊策略"、"民意效果"、"安全性" 三樣野既平衡

自己決擇

果度主防線黎好似係